(有錢真好)陳庭欣隻美麗西又可以食了

好想溝，佢真係好靚

又一個上岸

predator

點解呢d女明星既另一半永遠都係有錢佬
未聽過有窮撚做老公

玩家嚟，唔係咁㗎，可能條仔自己絕咗育

ali?

算係唯一

真心希望佢地白頭到老

因為所有女人係。

搵上進老公既人。

大仆街

咁窮撚都未必夠膽溝啦 又少機會撞到

條女好撚7正
大波到仆街
腳長到仆街
樣靚到仆街
白滑到仆街
正撚到仆街
總之就好仆街

仆街!!

唔貪慕虛榮，入娛樂圈做乜？

成街都認得你好過癮？

不過我真心頂唔順佢把聲

幅 body 好正

翟威廉溝極都溝品到陳庭欣

溝唔到

良禽擇木獻閪

良禽

當翟威廉兵仔

有錢大晒

條友CE0分
借幾皮野做生意做到今時今日咁
連登仔又得唔得

翟仔完來咁young 成日以為佢4張

正

唯一的臭雞

佢好撚正，好想𨳒

有無多啲圖

搵老細

條女有波有腳有樣
好撚正

呢條真係臭雞

好多呢d女明星既老公個樣都係唔討好，甩皮甩骨
曹敏莉、梁政珏、梁洛施、黎姿 、鍾嘉欣、李嘉欣

但全部都係有錢佬

李嘉欣老公唔靚仔？

成日覺得佢個咀凹左落去

能量磚

有錢就夠啦 入得娛樂圈預左

呢個世界錢嘅基因比生理上更有價値

有錢都無用，連登仔追住人CE 0分黎笑

佢係彩豐行老闆，隔離Post 連登仔已經話要投訴間野

成班LOSER係咁
見人地有錢又話人地皮膚唔好
跟著又話禿頭大肚腩

好啦嫁比個MK仔
又笑人地窮閪住屋村,食條女軟飯
唔通嫁比連登仔咩
靜識打飛機,搵果皮幾2皮一個月
重點係咩?冇車冇樓冇工人

其實要嫁俾咩人先過到連登仔果關

毒撚

單親媽媽

蔡少芬

謝繼聰？

張繼聰算勁喎
一年搵3千幾萬
又大隻又型又搞笑

佢而家先結婚咩

正正常常唔得咩,係要咁極端